The Truth About Hong Kong文宣 "是你教我們和平遊行是沒用"

致香港人、手足:

林奠個 The Truth About Hong Kong 真係個好好嘅平台俾國際睇到，香港人作為民族，共對暴政下不屈嘅精神。

國際要認清香港人團結、抗爭、不屈、創新嘅精神，係造就香港民族嘅必須品。
文宣主軸以香港作為對抗暴政最前線要面對以positivity 為主線，帶出香港人爭取主權在民、自由民主，堅持維護普世價值嘅毅力。

宜
1. 沒有停止的週末大遊行

2. "是你教我們和平遊行是沒用"

忌
警暴畫面 (因為咁係示弱)。
1. 自己上網睇，有點兒多。

國際文宣做嘢啦

推

幫推

等緊大家嘅 Truth About Hong Kong 文宣呀

Task1 Task2 Task3 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下